Na-s-gi u-wa-sv ge-sv u-gi-se i-di-s-ga-na-hi-yu ge-sv u-wa-sv a-ye-lv tlu-gv tsu-gi-li-yo-tse-i, na-s-gi a-yv di-gi-yo-hu-sv-hi ge-sv a-s-ga-nv-i-s-di ge-sv i-di-tlv, di-dv-no-dv i-yu-li-s-do-di-yi du-yu-go-dv i-di-tlv ge-sv-i; na-s-gi a-tsi-li-v-ni-lv-i i-tsa-di-wi-s-di-ha.
